張致恒財困丨老婆雯雯求生路：唔再生存係咪先可以畀我哋平靜過

張致恒（Steven）債台高築，左借右借欠街數估計逾40萬，但仍生活豐裕，今日被揭越搬越富貴，新居有700呎，連花園約租近二萬。被指「深潛」連電話都cut埋的張致恒繼續沒有蒲頭，反而為Steven生了兩子的老婆雯雯，今日下午一時許，突然在IG的限時動態上留言：「點樣先可以放過我同兩個仔，唔再生存，係咪先可以畀我哋平靜過？」似乎壓力爆煲，求一條出路。

住大屋唔還錢 點放過你呀

還錢囉
無錢學咩人生啊
又養狗
睇你又無學識又無技能
出黎做填左條數佢

通常呢類人都唔會去死

唔死只會繼續害人

叫你老公生性搵錢咪一天都光哂囉

答：係

仲生存正契弟

癡線......
你地唔還錢講到我地逼害你地兩條狗公狗乸咁
死快d添啦 我送幅 “普天同慶” 掛聯比你

2公婆有手有腳又有工人都唔出嚟做嘢，2個又窮又廢一齊真係累鬥累

人不要臉，天下無敵！

一係還錢，一係破產既姐

爭40萬就叫債台高築
佢兩個有幾廢究竟而家搵幾錢

還錢呀臭西

一係還錢 一係下海

點先可以還錢

係死就快咪撚咁多嗲
記得交低返對小朋友俾有能力照顧ge人養 唔好抹殺佢地生存權利
跟著你兩個真係前世唔修

跟住Donald兩公婆生活，啲細路一定衣食無憂

我只係借咗你幾十萬唔還
細屋搬大屋唔還錢
你可唔可以放過我呀？

留名睇你全家燒炭

阿偉

借錢請工人仲要做全職家庭主婦都算勁

還錢咪冇事

其實40萬唔係咩大數目黎
個老公生性d
捱幾年咩都返到身

40歲 咩40萬既過氣明星仔

張致偉

恒 係度嗎?

仲租緊2萬蚊既樓，會窮得去邊
應該係有心唔還錢啫

其實呢條友係靠啲咩上位？
冇演技又唔靚仔

屌女

靠醜聞上位？

死都唔還錢

條友其實而家撈緊咩

四十萬係憑實力借返嚟

唔再生存
死字都唔識用

真係得罪講句，自己生活都難
仲要生兩個，累埋兩個細

當年靠靚仔同Boy‘z成名，解散咗之後就一直霉到而家

我只係借你哋四十萬啫，使唔使追到我咁啊，我仲有兩個小朋友，要養家，係咪想迫死我哋三仔乸？

all-in GME嘛，sor9ly 囉

佢老婆有冇工返

咁咪即係窮囉

早兩年有雜誌話佢去咗做廚

講到你有份借咁

又唔係話想迫死你
試下還錢囉

點解唔話憑實力借返嚟，點解要還屌你老母

又係呀偉本事?

一家人最緊要齊.jpg

少少錢都唔還，抵人哋唔放過你哋喎

佢後生十幾歲個陣幾靚仔
但唔keep又中年發福

差人錢唔還, 仲想人放過你哋
你哋都快撚啲還錢, 放過人哋啦!

憑自己本事借點解要還

都幾奇怪
串屎 同BOYZ應該都係2000年左右果D
點解得SEVEN咁濃 至少關智斌都唔係話獨立唔到

死咗唔洗還錢

佢兩個拆左之後
Kenny都梅過一排
之後上鬼國掘金
又肯努力keep身型
張生拆之後都唔係無機會嘅
有組隊新嘅又拍過下cctvb 劇
係佢自己唔自愛姐

講到屌緊你咁

其實都唔叫中年發福，我記得佢出道唔夠10年已經開始走樣，嗰陣應該30歲都未夠

係咪真係財困. ...定係得罪人?

叫老公出黎做鴨囉

應該唔止40萬啦
一個藝人搵40萬有幾難
點會40萬就走佬

阿偉師父

佢 係十線藝人
搵佢都驚臭朵

還完錢先好死呀垃圾

會係咁扮慘
駁人同情

借錢係要還 ok?
你做雞定做地盤都要還

佢係咪同英皇解左約啦

其實以前搵咁撚多
真係洗得哂咩

佢地應該好羡慕佳仔

有冇人明佢up乜柒？

佢有咪有套戲係做岑麗香條仔

改名叫偉囉，屌你老母

叫雯雯接客咪得囉

債仔惡撚過債主系列

憑自己本事

其實講野有時真係唔好太難聽
有時會造成返唔到轉頭既慘劇

解咗好耐啦

條仔真係世紀廢柴嚟
明明際遇咁好:
有英皇簽+捧、有kenny呢個好兄弟對佢不離不棄
嚟到2021年, 照理叫喺娛樂圈都叫有返咁上下地位
得閒有劇俾佢拍
本來仲可以食住個勢搞BOYZ復出搵銀
條路砌到咁靚, 有咁多路標路牌指點, 都可以駛向歪路, 搞到個人生一塌糊塗
佢真係好叻、好勁

無錢學人生兩個

咁撚柒厚面皮會去死？
隨時陳同佳去咗台灣死刑兩條友仲係度屌西造人 繼續瘋狂借錢養仔

還錢咪得囉 有人逼你咩

真真假假都好la
大家記得白馬嘯西風絲打嗎

佢依家都係36歲
男藝人嚟講算係黃金時期啦
不過自己攞嚟衰，變咗肥大叔

總結：黎老明有遠見，叫人還錢慘過乞米

養唔掂咪生啦.

阿
偉

張致偉 係度嘛？

其實英皇全部都上牆國 賣身
點解佢冇上去

答案：係
條女真失策 跟著個又廢又窮既狗公 佢兩個仔最慘

有去中國拍嘢

屌你都痴撚線
借朋友錢唔還既人根本死不足惜

佢地兩件野又唔做
平時靠D咩生活?

借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->借錢loop->生仔->

吓
上過去都冇錢⋯⋯

仲有ON9會借比佢咁癲

明白 我收聲 唔好意思

戇撚鳩鳩
周身街數就低調啲啦
仲要租間有花園嘅單位
借俾佢嗰啲條氣唔順啦

係咪得我一個覺得佢老婆雯雯幾靚女？

問人哋借錢果陣又唔諗吓係邊個唔放過邊個？
還得到先好借
唔打算還嘅叫詐騙
俾人踢爆咗就話人哋逼害你哋全家
d嘢掉返轉嚟講
跟住對咁嘅明星父母真係戥小朋友淒涼
一定唔敢同人講我老豆係張致恒
隨時遇返d債主

英皇同佢解咗約九世啦

財睇留言就知道張致恒借左連燈仔好多錢

生命力強過曱甴

張致恒唔做朶臭唔難搵到

性上癮加懶

我只係支持一個害你地坐幾十年監既體制，可唔可以放過我呀？

我只係負責看守集中營既門口

可唔可以放過我呀？

好柒wo 400蚊q頂盡 做一樓一

Steven正廢柴

債主都想你放生路wo
還錢未

阿恒： 1000單 好快 你唔做邊有還

佢兩個面皮厚過恐龍皮，唔係點會爭落咁多債，佢地呢種人最怕死添，你同佢地定啦！

笑左 唔還錢仲話人逼死佢

佢老婆好撚柒
嫁得咁差就咪撚成日走出黎鳩up啦
睇見佢啲相都尷尬 成個氣場係灰色

應該得你一個

佢自己on9同個咁既男人結婚
怪得邊個？

平靜?
當初自己要揀個咁既男人
預撚咗啦係嘛?
況且自己老公有錢唔還 走數
仲想人俾空間俾平靜你哋?
送兩個仔去社福機構啦
咪撚害埋佢哋
反正你兩公婆都唔會識教

兩公婆都唔知個醜字點寫

恒仔同雯雯真係唔識諗
正嘅撈唔掂
緊係要撈偏㗎啦
還掂都係中出
應該自拍av同live生仔
回本之餘分分鐘殺出條生路
仲洗乜求人哋俾條生路咁慘情

畢竟資深食家，眼光有返咁上下

點會十線boyz喎
係人都識佢啦
起碼八九十後

我發覺叫親雯雯都係煙剷mk妹

受害者揮手

佢之前兩條女都有錢
佢又咁鍾意仆野
都唔仆到佢地大肚

最撚憎就係推佢兩個仔出黎扮可憐

真係天生一對

啊偉

嘩好撚好笑呀借咗錢唔還仲大大聲叫你放個人地？痴線㗎！鬼叫你老公廢柴嚟！垃圾

發窮惡

可能因為有鬼佬DNA, 所以遺傳咗佢哋嘅缺點 : 早熟早殘
你見外國好多後生成名嘅演員, 都好快走樣 eg 迪卡比奧, 哈利波特, 馬份 ...

吓，你唔還錢仲有大屋住仲有時間post廢話咁爽都叫生存

送比donald is ok

支持佢全家燒炭

唔係。。。我都覺

憑我本事

叫你還錢等於逼你？

個朵臭到衰過十線
多人識又點？

恒，在嗎？

佢爭你錢？

Steven 係度嗎？

咁仆街嘅
明明係爭人錢
扮到俾人迫害咁

你話個IG 係佳佳出有幾好哩

張生真係垃圾到極點。另一個張生都係

呢啲人就算將來幾有錢都唔會還

垃圾乞衣

係

40萬都還唔到咁霉
一係返去搵羊獸成，俾人玩下春卷、乒乓波，好快還清

唔還錢我都唔覺得係人渣
最人渣係佢同佢前女友同居緊
都可以同雯雯出軌搞大埋個肚
仲可以冇交代突然消失就算
搞到人哋差啲自殺

何必生仔.......重要生兩個........

佢兩個仔投胎抽中佢老豆老母就真係慘劇喇

真係想死嘅人通常都唔會比人知

佢on9啫，唔搵個有錢女結婚

好似係你老公有問題

癲人無恥則無敵

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

做藝人40萬都還唔起
檢討下

其實佢或佢老婆收兩三千蚊Q一定大把人幫襯
一個月就還清
只係無心還咁解

其實雯雯都幾正

生性上癮就有

廢中唔捱得

憑本事
點解要還

等緊2個女大做G 還債

咁密密做點都有嘅，幾cheap嘅job都接
節衣縮食就點都有

借錢擺明唔想還仲叫人比條生路佢行
不如無賴啲 學阿偉理直氣壯咁講憑自己努力點解要還好過啦

今次真係刷衰咗首抽
假假地都叫做「星二代」
點知老豆係自甘墮落、爛泥扶唔上柄、唔上進到出晒名嘅臭星

下...唔係掛

做雞

本身兩個人既型像都好差，姣婆遇上脂粉客咁樣lor.

700尺租金兩萬嘅屋有幾大屋？連登仔未見過世面

有錢唔還錢又俾人知道左 想人地放過你？
怪就怪自己跟左個咁嘅老公啦

我見到個數得果40萬就吹到好大咁⋯再望下佢住700尺兩萬租就講到人住豪宅

之前有莊端兒照住
本身可以做廢柴做過世

偏偏條賓周唔聽話
依家左度右度R欄腳

把口話死果啲都係無承擔既廢柴
死極都死唔去

佢個朵臭到痴埋佢10米範圍都覺得撲鼻呀 4000都冇人搵佢啦 點搵40萬呀

好癲，借到周街都係數仲租咁貴嘅樓
無錢就腳踏實地啲做人啦
仲做人老母都唔識諗

期待條廢鳩轉個頭再搞大第二條女個肚

唔知佢會唔會申請正苦嗰$80,000呢

人無恥則無敵

坦白講,佢當年幾靚仔

搵條撚咩
個朵臭晒 邊有job比佢做

出嚟送外賣啦

其實佢前女友真係執返身彩，比佢傷害完就可以同佢一刀兩斷各行各路
點都好過佢而家個老婆，幫佢生左兩件，下半世有排捱

叫工人做野養返佢地

2條友16皮

CLS 借錢唔駛俾人追講到人地迫害你咁!

夜晚做肉便器無得休息呀

佢老婆個氣場真係好霉 好似小丸子紫色咀個藤木同學

呀嫂出黎做 殺出新血路

一個做雞 一個做鴨
應該好快搵到錢翻身

爭人幾十萬仲生兩件又住大屋 放過你正契弟啦屌

唔洗佢還咪等於放過佢囉

你講個工人？

屌晒你地全家老母

個問題係佢而家既生活，住700尺，工人，唔係佢能力負擔到，係佢剝削別人既權益得返黎
佢欠人野佢有咩權利享受呀
借錢住劏房還錢都應該

唔止個朵
本身都冇料 請佢做乜

d女都愈食愈差

其實唔難。
如果steven走去拍蕭定一d咸片，做個性無能角色，脫一脫，露一露。
1球嘢都手到拿來啦，反正佢條友仔咁鍾意周圍露，周圍屌西。

就因為40萬都唔係多 咁都還唔到比人
月租2萬又真係唔少
係呀 改租劏房炒埋工人 一個月慳返萬幾兩萬蚊 話咁易還晒啦

月租 2萬 都唔還40萬
仲要講到人地唔放過佢
全世界都逼害佢果隻黎

佢呢種人隨時又屌多件細路出嚟

借錢唔還全部都抵死

因為係 自撚絲

天生一對

你兩公婆去申請老破，啲債主咪放你地一條生路囉

先生小姐 借錢呀

你係咪想迫死我

感覺個人好霉咁
尤其是個死人閪嘴
成日'抆'住個嘴唔洗做乜鳩
勁想剪咗佢個嘴落黎

你會唔會問銀行借錢買樓 因為財困而叫銀行放過你？

佢值唔值一球片酬

前兩個女友都係有錢
仆到佢大肚
條女出黎搵錢自己就湊仔
好多外國家庭都係咁
你娶個mk fans搞成咁

露前面+前英皇偶像Boyz 成員
或者再加性無能同埋雙性戀 應該OK 。
唔止屌女，要佢俾埋仔屌，1球輕鬆無難度。

佢養兩件 出入的士 又養三隻狗龜同雀 加埋工人
咁大洗一個月應該要5皮真心想知邊條水喉對呢對狗男女咁慷慨

2個都出黎做咪得囉

憑我實力借錢 還你老母呀

係人都知佢係呢條暗星既fans
做人第三者比人搞大個肚夾硬結婚
個老公性上癮仲要爭人錢
成個人生錯撚哂 都唔知係咪得罪左啲污糟野搞到咁
個人想唔霉都難
睇佢啲相仲見到佢夾硬笑 懶幸福 張張笑係上黎嘴角都向下 好心佢就收下皮

全家死絕 唯一出路

還咗錢咪平靜囉

破產啦屌

最撚憎人借錢唔還
仲要過到咁富貴
一日唔還一日都追擊
追擊埋你個仔

前幾日係元朗見到佢兩個抱住個b

話時話點解有業主肯租比佢地

一家人齊齊整整落去拉 好行夾唔送

物以類聚

咁你還錢啦仆街

香港大撚把人借左幾百萬債住700尺（豪宅）又請工人又的士出入，有d車都揸埋添，冇咁撚on9叫個債主攞張單出黎睇下先再講喇

佢地本身都係仆街，但哩度借據都未撚睇到，人地點借要點玩都未知就係度落井下石，唔見得好正義。都只是兒登仔一向作風：見高就拜、見低就踩

你都幾垃圾
將按揭同朋友借錢混為一談
你試下按揭唔月月還會點
破產訓街啦
死無賴

楊生點解唔幫手解財困？
當年你幫過楊生賺錢

你講撚到好似好清楚知道人地點借同點還咁，乜都未知就鳩噏咪仲撚垃圾！

但Steven欠債是非不絕，上月底遭馮鎵瀠（Naomi）在社交網公開追債，質疑男方有錢請工人兼換電器，卻借錢唔還超過一年。

債主都想要條生路

送外賣都會遲到no show

老實講400,000真係Fresh Grad做幾年都有 咁少錢都還唔起死撚咗佢算啦

癡線 爭人錢仲可以扮到唔關自己事

唔講係唔會記得呢個世界出現過呢個人

有錢搬屋搭的士養動物
冇錢還債

屌 形容得好貼切

條女之前唔係扮到執到寶好恩愛咁架咩
做乜唔出嚟做嘢幫輕下老公？
搵工人湊仔咪得

解咗約九世啦，唔通仲會幫佢咩

傻豬黎，娛樂記者點會放過你
你死果日佢地都諗緊點寫你

借邊有問題，有借有還上等人
你講嗰咋還loan / mortgage使唔使出糧單俾你做證明？

條仆街仔咁廢咁花心都有女

業主又肯租比佢地咁勇

還錢咪得囉

窮到condom冇錢買？

租霸

你出黎做還左條數佢咪搞掂羅.....自己on9跟得個咁ge男人預左啦